{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아 중문 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 予約のお知らせとしては、2023年8月2日から全宿泊客には無料朝食サービスが提供され、この朝食は10~13種類のセミビュッフェが提供されます。 ただし、7月24日以降の予約者から適用されます。 付帯施設としては、1階に位置するワインボトルショップワインハウスとフュージョンイタリアンレストランクムファドクが運営されています。 また、ホテルからホテル·アンド·ザ·イヤーへのシャトル サービスを提供し、毎日午前 08:30 に出発します。 ただし、シャトル サービスを利用するには、少なくとも 1 日前に事前にリクエストする必要があります。 追加料金は基準人数の他に、追加人数に対しては1人当たり15,000ウォンが追加されます。 ただし、この金額は満4歳から適用され、満3歳までは無料です。 寝具の追加では、1人用の敷布団/掛け布団1セットを11,000ウォンで提供し、これはジュニアスイート客室でのみ追加可能で、事前予約が必須です。 また、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーセットを3,000ウォンで販売しており、これは資源の節約とリサイクル促進法に基づいて販売されています。 駐車場は無料で利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 追加で発生するすべての費用は、現場で決済する必要があります。 入室の利用案内はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "無料朝食の提供はいつから始まりますか？",
            "answer": "2023年8月2日から全宿泊客には無料朝食サービスが提供され、この朝食は10~13種類のセミビュッフェが提供されます。ただし、7月24日以降の予約者から適用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "1階に位置するワインボトルショップワインハウスとフュージョンイタリアンレストランクムファドクが運営されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルからホテル・アンド・ザ・イヤーへのシャトルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルからホテル・アンド・ザ・イヤーへのシャトルサービスを提供しており、毎日午前8:30に出発します。ただし、シャトルサービスを利用するには、少なくとも1日前に事前にリクエストする必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数の他に、追加人数に対しては1人当たり15,000ウォンが追加されます。ただし、この金額は満4歳から適用され、満3歳までは無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、寝具の追加では、1人用の敷布団/掛け布団1セットを11,000ウォンで提供しており、これはジュニアスイート客室でのみ追加可能で、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで販売されているアメニティについて教えてください。",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーセットを3,000ウォンで販売しており、これは資源の節約とリサイクル促進法に基づいて販売されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加で発生する費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加で発生するすべての費用は、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内はありますか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 607
    }
}